[武打科幻警匪] 張晉新戲《九龍不敗》值唔值得支持？

今日張晉新戲上，有冇人睇咗？會唔會睇？

張晉 vs. UFC拳王Anderson Silva
陳果導演
《九龍不敗》

簡介：
警探九龍(張晉飾) 身上的龍紋身，記錄著他兒時一段疑真疑假的經歷 ，查案時瘋狂併搏；在奉命調查一宗女警連環被殺案時，九龍用盡方法不僅毫無線索， 他的警花未婚妻方寧（鄧麗欣飾）也在這場拘捕行動中意外失踪。九龍發現女警連環遇害只是第一步，兇手還有著更加血腥的陰謀，自己和未婚妻竟然也被算計其中；此時澳門再度發生女警被殺案，這次的作案手法更加令人髮指，但兇手好像故意留下線索，是危險陷阱還是複仇曙光？九龍為追真兇，不惜跨境調查，但屢被澳門警司曹志德（鄭嘉穎飾）刻意阻撓，最後在好友澳門大小姐王夢奇（劉心悠飾）協助，發現案件竟與前美國黑人陸戰隊員、曾於拳賽敗給九龍的冼力山（Anderson Silva飾）有關。 魔高一丈，道高幾何！血債血償之前，就算流乾最後一滴血，九龍也要誓不罷休。

演員：
張晉、Anderson Silva、鄭嘉穎、劉心悠、鄧麗欣、周國賢、陳鈺芸

預告：

陳果不了 張晉不了

起碼睇三次

黃百嗚不了

黃百嗚 nono

香港差佬

呢度唔係好多人鍾意睇唔用腦動作片咩？

睇咗。

睇左 好撚垃圾
啲對於九唔撚搭八
劇情又一舊舊咁 完全連接唔到
啲打鬥又唔好睇 打打下又停低係到搞gag

想睇龍既更加唔洗哂錢入場睇
Trailer 已經出哂
只係片頭果半分鐘冇show出黎

10分比0.5分真係唔誇張

乜戲俾陳果拍都變垃圾

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

又要打拳又要查案又要報仇
已經令人聞到D伏味

張晉啲口音吽至尊

其實Trailer睇到條龍 就知膠
玩少少超現實 又要放反落現實就個on9
無條龍 反而可能睇

陳果拍依d戲想點
拍返小本製作果d算啦

個lady好好打

匪匪片

紅van算小本嗎？

紅van 算大製作喎
佢拍低成本，寫實，低下階層素人先好睇

陳果根本唔識拍商業片
唔知商業片觀眾想睇乜
佢都係拍返小品算啦

張晉主演好似套套都劣評
難得仲有老闆俾機會佢擔正
我覺得佢做返反派好啲
例如馬三、獄長

陳果喺港片全盛時期處女執導大鬧廣昌隆都蝕到仆街就知係完全唔適合拍商業片

張天志無咩問題
狂獸都賣力
不過票房成績都一般